或者，就像有時發生的那樣，當我們走運時，環境為我們改變了！度假或大流行如何幫助你現在養成更好的習慣|馬修海默| 2020年9月12日|財富
我的意思是，一件難以置信的幸運事發生了很多次。如果你的公司沒有規定怎麼辦？（獎金插曲）|瑪麗亞·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形經濟學
如果我們夠幸運的話，我們將活得足夠長，可以用我們的生命做一些有影響的事情。黛比·艾倫的祖母的愛翻了一番| Joi Marie McKenzie | 2020年9月11日| Essence.com
專家說，如果幸運的話，我們可能還有十多年的數據隱私保護時間。量子計算機威脅著數字安全。以下是正在對此採取的措施|傑里米·卡恩| 2020年9月11日|財富
組建一個令人愉快、舒適、高效的家庭辦公室可能很困難，也很耗時，但幸運的是，我們在Ars已經在家工作多年了。Ars Technica家庭辦公室設置終極購買指南| Corey Gaskin | 2020年9月11日| Ars Technica
《新共和國》的編輯和作家就沒那麼幸運了。預言TNR崩潰的小說|尼古拉斯·米爾斯| 2014年12月22日|每日野獸
它沒有爆炸，但美國官員知道他們很幸運。巴基斯坦學校殺手想襲擊美國| Sami Yousafzai，Christopher Dickey | 2014年12月17日| DAILY BEAST
本週抵達西西里島的敘利亞人很幸運還活著。在充斥著歐洲難民的走私網絡內部| Barbie Latza Nadeau | 2014年12月15日| DAILY BEAST
我很幸運地收到了住在復活節埃爾奇之家的邀請，那是麥卡倫的精神家園。一位威士忌鑑賞家記得2014年12月10日每日野獸第一口麥卡倫威士忌
一個幸運的傢伙看到瓊斯，上面是與兩個完美的合作伙伴，這一季來改變事情。我想看看你的電子表格，寶貝：MTV的“你是唯一的嗎？”是一場數學狂歡|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2014年12月9日|每日野獸
什麼都不用謝，雷金納德；不過，我一定會在城堡的幸運袋裡泡一泡。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
他是個幸運的乞丐，雷金納德，一個非常幸運的乞丐，沃倫德的女兒是他應得的。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
五分之一的人完全是冒著僥倖“交易”的風險，在根本沒有工作的情況下獲得了財富。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
幸運的是，他或她聽到了大師當眾自述。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
美國人為此付了亞歷山德羅一些錢——他們不知道多少錢；但是亞歷山德羅很幸運得到了任何東西。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜